明知駕駛學院同新觀塘係共產黨開點解都要幫襯？

說好的黃色經濟圈呢？

學26有咩選擇

一齊寫信去運輸署投訴

唯一認可 李賤

想攞佢私家場囉

上年報左駕院要變藍屍了

咁你咁講, 你考咩牌都要課金俾港共啦